我想要的日本早以不存在

我想要的日本早以不存在
因為街道上充滿了中國人
街道上充滿了很多簡體字
當你以為他是日本人其實
有很多都係香港人中國人
我想看的 JK 辣妹 不存在
只有接受了抖陰的高中生
現在的日本真的好似公廁
可以自出自入但無能為力
本人認為日本最好的時候
是在2000至2009因只少
以上的問題沒有那麼嚴重
但只怪當時家中沒有能力
去日本旅遊看不到那時的
日本所以現在只感到可惜
完

一個國家會因為你想唔想而唔改變嗎

覽